[突發]Bomba復活

真係估唔到 試咁多年水溫終於出返嚟

利申：唔係bomba 咁啱見到

要表態咗先

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

表你老母咩
人地神早已經係奶共啦

雨革嗰陣表咗態啦 藍絲嚟架嘛

有時彈起只係一時，以為自己隨意可以控制潮流，唔好玩啦

youtube清泉，趕走微辣，笑波子大J之流啦，

bomba唔洗班連衛兵，佢地班垃圾得個講字，我支持你，唔好話8蚊，80都比啊今次，

光復YouTube！

我唔係撐bomba
大家唔好誤會

拍到d賣衫ig shop片咁
唔行搞笑仲搞黎做乜
果個fox自戀到成日以為自己好型